[PS4/PC] Monster Hunter World [375] 香港加油

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

IB前 PC玩家適用

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題[/quote]

留名

有冇高手帶小妹刷珠

探索要去參加任務
下面個search探索就有

啱啱出細金旗

有冇人打冰呪
#J7d fxE8 Baxd

等你今晚旺埋我大旗細帶

可能我又求其一條就中

請收下我的膝蓋

無恥

無所謂，齊齊happy姐

外掛

油雞小妹打真軍㗎
最多用下擴散速射
好似係，起碼齊豬先

個個好似叫救難

啱
下面果個已經係救難
之後救難要揀探索先有
就算同集會既探索都要咁
覺得個系統好on9

華麗轉身

新手連救難都未識放

金火大金

入完我啲探索
出大細金機率有加乘是常識

Blg有12人 好感動

有幾多個係掛緊機

早知join你, 我都係del晒d牛牛4紫算

佢地係等入我探索吸運
入完之後，心想事成

係你岩岩發爛渣 全部怕左你咋

唔好嬲啦
佢地怕羞，唔敢同小妹玩

小妹會發下爛渣好正常

打左幾次生化任，
請問可以係邊度換小屋既打字機？
Thanks

調查資源管理局
以前3條撚樣個度

你同隻貓接咗任未

撞見條友

MR999

HR999

Lm

呢到巴打黎？

個模型點先有 ？

求CODE，想刷豬

Okay收到謝謝

接左，身已經有好多生化coins

ps store
免費下載

有寵物小精靈大師carry

走咗去送貨

你hold場carry我先啱
佛光普照

咁多人幫手都唔出
我愧對大家

加油

做咩成日傷害我

lm

有冇人陪下我清碎龍任?

感覺新版本
博士飯仲易出特別吉
我食晚飯前入去，有刺吉同火吉
30分鐘返黎，有森吉同茸吉
71555，lv5都好大機率出

最後捉咗16000pts

印象中好似80pts一隻

做乜又捉吉

把黑鷹輸出真係慘不忍睹希望遲d會改下

驚日頭無野做
反正有個博士飯
入去掛機食晚飯
俾人無限捉囉

個驚*

我真係唔想刺激你 不過既然你問到...

600普通
800特殊種

俾個code來 我又要瘋狂捉

食完晚飯啦
依家去濫捕旗魚

明顯我太多金
個驚會自動調低剩低個啲出現率
細始祖鳥，細天母，大青頭
已經捉到一個唔正常既數量

依家剩大旗同細神帶
已經81同45條

講開始祖鳥 尋晚釣魚路過就細金左

PC同 PS4可唔可以連機打?

你個ac明顯同我ac數據完全相反
攻豬3、4粒
特2音2又齊
痛迴一堆
我全部無

Leon 套裝玩雷狼散有冇得諗？

我mhw一直都冇珠運
係mhwi先有返啲
冇咁多攻ll 音ll更加冇

唔追求防性/防強/解放3嘅話係有得諗個人建議玩散彈輕弩啲技會岩岩好

捉毛吉有冇心得分享？

我要下星期先有時間玩

一個夜晚釣4條白帶都fail
我係唔係可以棄驚

頭先路過捉魚大金
btw 有冇code痴餐券

386K CsW6 XiFZ
我大佬好似唔食餐券 瘋狂白撞

重有冇打緊？

有無刷珠團

有無有人既寺可以入
平時刷珠多，呢到下下求CODE好難

佛B佛系上線
暫時未見佢

智馬個寺直頭荒廢
連佢自己都轉埋做外賣仔

佛光寺主持我都唔知邊個

你可以去no tk試下
好似要用ssd
舊版本solo極貝先入得
不過今日個代理人升咗999
可能有特赦

代理人暫時係度

交低個寺比你打理

無你照住
連啲魚都蝦鳩我

當年狂玩MHP2G
依家我見ps store 百幾蚊有world
自己一個玩，冇friend
岩唔岩玩嗎？？

我都交咗比你架喇
時不時秘撈下做下外賣仔姐講到好似全職咁

同你地玩，無SSD好大壓力

你係兼職獵人，全職外賣仔

love you

打機未

看比賽 + 感冒了

我d fd棄哂驚我先買
自己一個玩都玩左6百個鍾

Too weak

內定支那冠軍有乜好睇

5分鐘就死

我有2場5格銀火，巴打完左我開OK？

貓飯保險金唔見左既?

推一推

差大旗魚

無ssd係no tk係死罪

而家有無豬刷
有SSD
無notk同blg

-1

快啲諗下之後做咩

hea升999
加刷豬囉
垃圾驚仲可以點

去送貨

有無人為左貪型，都係執著砌套噴射大劍裝玩

叛徒

送緊啲攻2挑2匠2比人

有Q
乜Q都無
成晚恐暴龍放題
全部垃圾豬

用緊 武器外觀優先

出面死人啦 仲返工

香港已死都算
做乜要後生仔女陪葬

暫時綜合今日警暴：

西灣河：開真槍射兩人
東涌：據報便衣開咗真槍
中大：據報開咗真槍
沙田：希爾頓防暴警擎真槍
葵芳：交通警電單車連環撞人
上水：有人眼部中彈
觀塘：觀塘中心候選人梁翊婷被捕
理大：校園 TG 放題，有人中布袋彈

屌你老母 已擺工

痴撚線
啲green object仲顛撚過玩GTA

我玩gta睇燈過馬路架

你返工小心啊
天佑中槍青年

罷左工啦 返條撚
不過冇心情釣魚
中槍個個好似幾嚴重

邊咁快開機
電台電視連登都未睇得切
集下氣先啦，醫院手足努力緊

追post睇仲手術中

呢啲手術起碼4小時up
又爆肝爆腎子彈留係背脊

邊度可以睇最新消息

我都係追連登咋

唉屌

[url]

[/url]

西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

有冇毛吉齊哂？

醫管局表示西灣河中槍21歲男子情況危殆

原來變左時事版，當我無問過

其實你想問咩？
有無人捉齊晒毛吉？
有又點？

黑警暴徒進攻理大到處放火

岩岩發完夢返黎

想問下寶物果個盃
我每區都執到一個

但之後再俾D道具小人族NPC佢都冇再俾資訊我

應該要點做

熄機

機都唔撚開

有鳩心情打

有無刷珠團？

好想喺現實屠龍

今日關心香港局勢 打少一日機

黎明破曉

今晚全晚都無心情玩
開左部機掛足一晚
每次想入game都停左手

基本上個個都係咁
又唔想訓
又唔願打
係咁睇post跟進現況

一樣
完全瞓唔到
坐係電腦面前漫無目的咁禁

新手一問
想問下刷珠係咪啫係打歷戰古龍？
但打極啲珠都係果啲普通野

重入地圖再比過 有時要比5-6次先有下一個資訊

出埋第3粒痛擊體術都未攻2
唔通連隻game都唔鍾意我

你係雞

j擊夠我未

未

向所有破曉行動手足致敬

新手想問吓黑角龍個任要點觸發 我見人話接個7星任再去角龍嗰嗰位 但刷極都刷唔到 係咪唔係咁做

香港人加油 各大學頂住啊

差啲番唔到黎，究竟黑警幾時死全家

自己單機都爽，間唔中入人地場都唔錯

咪搵街場玩吓囉 都一樣咁好玩

中大手足, 頂撚住呀

救人 中大
手足已經頂左一日
入唔到去都開下花

咁多位自己小心比狗咬

其實中文仲收唔收到外界資訊?

收唔到既話除時輸wo

中大

外地生開始撤離
想今晚真槍實彈攻大學？

一早已經係真槍實彈 唔好比d名呃到

係中大

新手 想問有無小隊比我入一齊玩下

小心啲啊你
我仲有4粒豬等你幫我出
留返條命啊

呢幾日都無乜人有心情玩

你遲啲再問啦

yes都係今日先開返

仲有咩好玩？刷珠？捉毛吉？

暫時開都唔想開

暫時都係咁送貨
無開MH

完sem了。。。

等睇一堆assignment

有d野避唔到

用轉身衣裝

直線自爆

11月15日 天氣晴
罷工第8天

我都想

又冇機打

係度都唔知做乜鳩

都有野做

琴日持左game 但完全無心機玩

回鍋留名

PSN 死左？ 有冇人連到線？

死左

終於叫有時間玩下
目前mr70 剛整完金火太刀
炎王頭，手，腰
黑轟身
黑狼鳥腳

請問下套目標裝應該點轉？

冇 金火校服裝嚟

改玩Juno 太刀整呢一刻嘅畢業裝

Rare10 4lv吸血頭兩個素材係咩

歷戰銀火
普通紅蓮爆撚
全部要喺聚魔打
不推文

家陣太刀畢業裝係點？

印象中類似咁

有冇場

有無高手有屬性輕弩既配裝

嘩屌 看破有冇可能上埋7

棄體3可以

有冇人玩緊pkm

有冇人有聚魔歷戰骨鎚龍

冇玩幾日 打2場就

負皮

但係就冇大細金

109隻恐爆龍

報個平安

唔好意思了 寶蓮寺應該停用了
後會有期 遲啲再見

佛B你俾人捉咗？
發生乜事？

又Mon post

一日一推

tst見

理大不是condom
各位夢中相聚

送完貨做番獵人

喜愛mh 既各位，有冇人有psp 既mhp2g 繁中iso 可以up 比我

曾經各種問天問地都拎唔到既各種R7R8珠依家樣樣都十幾粒

我地會代佛B
日日係寶連寺點長明燈

乞衣一問: ps store額外買嘅Iceborne可唔可以share?唔該

6Rze LsQY pGu4

佢發生咩事
唔好上車啊 唔好自殺啊

唔知啊
尋日開始失聯

做咩個個都入左黎.......

即出

想問完全未玩過mh 想玩會唔會太遲

有無聚魔場

有心永遠唔怕遲
但就可能要玩街場了

想問新手未玩過，直接買埋dlc 定買主game先之後再online買？

啱啱入坑 玩pc版 整樣整柒咗 有冇得重新整

直接上網 / 買碟 Monster Hunter World: Iceborne Master Edition

一開始試下唔好call救難自己用幾個鐘慢慢摸索下操作
你完全未玩過就叫人幫拖帶左你上去爆左第一次機你都唔會知發生緊d咩事

屌你老味 啲攻擊2 匠2 挑2咁撚難出 刷到厭世都無一粒

點樣叫整柒咗？
啲料可以打過

角色外表 好似可以比錢改

PC 用 mod 改仲好啦

gun

居然見唔到海綿巴

24 號發表update

有天彗就好

天彗就太誇既 根本冇地圖支援到佢出大技

未打過
但係好型

發左幾日夢打返機先

依家爭大細金盃
以以前經驗應該有會地區大細金活動俾大家打
但雷狼 黑狼 金銀火又點處理

係唔係優先打左新果幾隻古龍先,即係微波,冰咒同新JUNO

我覺得4大天王都易出既
泡狐 電龍 巨獸 希望可以回歸
冇理由淨係出斬龍

以前只係用P仔打過，係到MHW先玩返
好期待啲舊怪出返
btw有冇巴幫手打金火

整人物樣柒咗啫 del save整過了

佢係blg wo

我記得DLC岩岩出果陣段片有炎戈龍

好多人打危3先，順利可以刷豬

需要點支援

新手開始玩 通常幾時換裝 定還是要每套打齊

轉發，非本人截圖

聚魔整新Area咪得
聚魔山頂幾似天彗龍個到

閃光精靈？
利申：上次玩已經係GBA藍寶石年代

香港加油

我都唔識 我轉發

希望台灣接收曬個啲抗爭既後生仔女
香港唔值得擁有佢地

晏就上左線見到3個寺同no tk都冇人就off左

我最近都搵緊啲大小金
黑狼鳥真R哂頭 冇咩任

谷巴

冇

今晚No tk 集會所
#amE WnDC hnAX

又外掛

油雞將七分新尼送給不死斬
拜拜，七分新尼

呢幾日冇俾我屌身痕？

留

佢好掛住畀你屌嘅時間

屌你老母 個任務講到明捕捉歷戰金火龍，3個街場同我殺左佢。見我放左3次陷阱都唔醒水。

任務失敗

自己埋去放啦3次都唔放腳底頂多加個閃光停佢

頭兩個係放來鎖住條龍速殺，第三3 本來想捉，點知差少少未捉得，到我想開第四個時就俾班契弟殺左。捕捉任全場得我一個放陷阱

ko 左眠浮大金了, 數步數真係屈

隻豬好撚煩
有咩方法令佢唔好每次返城都跟住曬

燒咗佢嚟食

用咩網睇？

送完貨會返嚟

摸佢果陣唔停佢會嬲走, 下一次就唔會跟住你

我仲做緊小智

我全部都靠feel
打黑狼鳥雷狼成日都冇任

過唔到霧瘴屍套
屌 係咪一定要夠耐瘴三先過到

我果部粒電脹左冇電開

今日係迷地平線任

冇珠咪整護石
冇耐瘴就要係咁啪藍種好煩

3粒耐瘴珠 或 用護石 , 再唔係用輕弩拉遠打徹甲+帶10粒打消果實

請問現家iceborne二手市場幾錢

靠feel 不如買六合彩

新把野得r9無得強化無得客制？

遲啲有得強化

因為覺得數好慢
同埋特殊鬥技場都會出大小金

有冇人有玩講下新武器如何

呢集好短

好耐無玩 重新玩過
想問下 弓手係咪初期用飛雷龍弓先？
之後要換啲咩？

發夢發到大壓力 打返機

新任暴虐與不合理乃傷痕之母
會唔會出大金戰損黑狼

我玩左3個gym已經棄左

垃圾game
番黎斬怪 同送貨冇咁嬲

今集係玩生蛋同刷嘢
劇情=0
快快手完好過
唔鍾意生蛋同刷嘢嘅會覺得垃圾都好正常

幾時打返場友誼ball

好gay

可以呀
但me 新手
生完蛋都未升同配技

准許你用7成實力應戰

今晚十點開波

其實集集2周目劇情完都係玩對戰生蛋刷高V pkm, 只不過今集優化左個對戰系統好多. 但佢個pkm銀行1月先開無得傳舊寵, 唔想再刷過d 寵, 同埋個內容咁短都幾大機會有加強版到時又再重玩不了

打完二周目同捉左啲準神獸已經棄game

弓 初期唔易玩 珠同裝都缺嘅情況下
同埋冇得一把打天下 要整晒5屬
火 蠻顎 水 勇氣(屬解)/激流
雷 飛電 冰 風漂 龍 龍骨

但上到g位 用嘅弓又會有少少唔同
會轉過第二把

出咩技就睇頭post 有個講弓
大概參考下

完全冇事 不過粒電唔知捱到幾耐

第一眼以為係本記事簿黎

活動隻雷狼係咪必大金？

我又分享下啲弓裝先

龍弓差粒達2 所以標左係圖到

我送貨 都覺得好悶

有無巴打幫過200mr任
四隻唔想自己打

我去左mh展 入面啲生態展示影片有黑蝕 有天彗 但唔排除 佢係為左個展整出黎

我都算Pokemon fans 打完八個道館 就返黎刷珠 pkm今集好垃圾

畢業任要人地幫就冇意思
我都係過左mr200先買ps plus

打得叫我

第日先 我仲未配好技
有D技要打raid先有

硫斬龍一直都搵唔到大金, 睇黎批任有問題....

少左咁多人開調查任

新手50mr想刷珠打咩好 同堆有咩活動一定要打？

會鎖電 唔用拆出黎

等聽日公布12月新冰龍 應該又係金羊咁有排刷

有冇人知活動黑狼鳥出唔出大細金?

想問下
如果我想升聚魔77117
但我之前有亂打過d區
依家係77342左右
咁我想升埋熔岩區做7
佢係咪有機會扣到我頭2區?

係

係，打熔岩獨有龍升到6,就打熔岩同森林/荒地都會出既怪，咁就會將瘴地珊瑚降到1, 之後再汁下足跡打下龍微調

推

新任務新武器有冇咩特別？

懶得打，有冇巴打講下值唔值砌？

新冰龍

無痛体力 得痛体術
無放到散強
一箭打幾多

Wadiu umd
我都試下開唔開到先

火我用斬龍弓
已返唔到轉頭

重新玩過
未上到g位又點有斬龍弓...

呢幾晚都好靜 得兩丁友

我發覺聚魔已經變咗死城，似乎做唔到原先製作人想做嘅效果

已經又返到有新活動先開驚 打齊活動裝就繼續休養嘅日子

等你

強弓珠由mhw刷到mhwi都無 救命

我宣佈第一局 野豬王不戰而勝

想問金銀火鬥技場點先出到？
剛到MR70

玩蟲棍太刀
暫時砌到攻擊4挑戰者1 / 挑戰者4
大家覺得邊隻效益高d?

捉過一次

到時update新聚魔區新武咪又要番去刷過
剩係之後堆G爛閪武都要刷過一堆玉素材去升啦
其實冇人expect過你每日keep住玩, 到咁上下更新左番黎玩都冇問題, 你keep住玩佢又唔會賺多d

攻4挑1 16攻擊力+10會心
挑4 16攻擊力+7會心
仲洗諗？？

唔太鐘意爛閪個玩法 好悶...

挑4 7會心好d？
我聽講呢度同 7相關有特別加成
我用開無傷7

@Sunn7

有咁誇張咩

兩個月無入過聚魔

希望之後隻G爛閪可以直接打直接殺唔好再搬炮彈執腳印

買左主機板送左條Mon him steam code
有冇人知咩網入到

刷珠刷到好多垃圾珠
想掉哂去煉
但煉珠啲料又要特登去打吓聚魔先有
個Flow好唔順

煉珠都冇用
出唔到R12珠 我打多幾鋪調查好過

咁啲有用嘅珠又唔一定R12

唔係R12但有用d珠都出得7788

出咗超心體力都未出增彈珠
想死

你本體個時好早棄左驚？？
正常keep住有玩
呢d珠一早有

咁你就真係要煉下 博佢出

本傳都玩到爛輝
之後玩GOD OF WAR棄咗

超心體力6粒
速納解放得1粒 想喊

黑狼鳥大金係雞係公廁
搵唔到呀

是日成就: 細金微波爐

呢隻我都打緊大細金
打極都冇

活動任會唔會出?

聽人講過活動任都會出大細金
但機率係點就唔太清楚

今無玩兩個禮科今晚開驚玩下先

刷埋隻歷戰細雞先

一齊刷？
我都差細金片耳

迅龍同浮眠大小金我係鬥技場出
噴射劍任 其他唔知了

我係聚魔數緊步數

搵到可唔可以叫埋我打

有隻懷疑係大, 黎就blg

叫唔係問題, 驚詐糊啫

4Z4M kfx2 sxaA

食詐糊冇所謂
當一齊打下龍，成日自己打好悶

Sor

次次見人幾隻就齊好羨慕
自己隻隻20隻up先齊大細金

開一命嘅街場，刺激過玩過山車

新手 歷戰王真係好撚難打 想要外觀服裝姐

可以幫你呀巴打

Pc

sad PS4

俾隻怪兩野就死 完全冇輸出空間

想問吓大家係咪會升幾把武黎玩？
定玩死一把

出咗炮手珠II 代表啲咩

係咪講12月更新？

好似係狩王決定戰先，之後講更新

講緊咩野？

幾個禮拜冇玩
大家去咗投票未

頭先直播個笛手得罪左三太子, 等nerf啦

可以試下用 龍脈鍊金改 幾易出world嘅 R7R8珠

dllm又要搬炸彈

雖然好似遲咗
但未投票嘅
快啲出去投票呀！！！！

雷狼亞種之後隻飛龍係咩黎

獄狼龍
片尾唔通係黑龍？！

獄狼龍+冥燈亞種(好似)+新聚魔地帶(冰原)

似冥燈亞種

已投

似黑龍

出隻亞種又當新, 不如一次過出多d啦

黑龍條頸邊有咁短

唔係, 頸太背手太長背生刺

有票唔投果d咒你打素材武器珠要果樣冇果樣

投左

可以係短暫性唔洗擔心

比人ddos d reply都亂埋

都有d似，但條尾唔同咗，同埋個頭d燈好似少咗
個人傾向係冥燈嘅完全體多過似亞種

最尾隻龍成隻dark souls 3 黑龍米狄爾咁

海綿小妹準備好升冰原7lv未

卡邊隻歷戰王？

無冰原真係無動力打
快Q啲更新啦

有排啦

出合作任未想要獵龍大斧/破碎刃

傳統西方龍都係差唔多果d樣

睇落又喺同黑龍家族有關

睇真D其實只係黑色冥燈

黑龍天彗黑蝕去9左邊

今日no tk 集會所code
3mZd 37Qh Xz8E

中華祭

黑龍基本上係時間問題姐
天彗黑蝕等mhw2都得

但係啲活動任名好串喎

「真正的暴徒是哪個？」

「暴虐和不合理乃傷痕腐母」

唔出奇, 禁忌怪斷左好多代冇出新而家加新成員都唔出奇
一係就黑龍家族新成員一係就同冥燈有關

對上一隻好似已經係MH3G嘅煉黑龍

我有夢特大蔥鴨+夢特珊瑚
我同你換啦

特別ball?

火蔥鴨究極波
珊瑚黑暗
你係咪盾撚 幫我開圖鑑

究極波火蔥鴨
黑暗波可以唔洗

我劍撚呀 你爭咩

換你隻小火馬
1874

以為你又改名

想改但係垃圾switch打唔到個豬字

我仲生緊蛋組緊隊

隻隻都卡

咁到你玩iceborne你一定好辛苦
隻隻血量同攻都同歴戰王差唔多

仲差47隻先齊圖鑑

係都月光大劍先啦

而家仲有無人刷大細金㗎
仲差好多隻先拎到盃

轉玩揸車送貨

今日香港民主之路行出一大步
同啱啱出埋攻豬仔

有無巴打救救me

想問歷戰王出唔出大小金？

無記錯的話, 歷戰王係固定 size, 無大細金

黑龍 15週年紀念片有高清CG
一定會黎嘅

用散彈邪教輕鬆打贏大部分歷戰王

傳說中既冥燈完全體

民主派大獲全勝，希望佢地真係做到啲野
同埋救poly手足

你幾時去吸一吸建制啲立會議席

有冇人有普通嘅銀火龍調查任？
感謝巴打

可以開比你
但我唔打得唔得

多謝巴打先，唔使了
啱啱打咗場街場

差微波大青瓜大金獅大就完成啦
搵搵搵搵搵

啱啱先升到70MR
聚魔森林同珊瑚6Lv
其他3個才有係得2Lv
想問下咩情況會令到其家區跌Lv?
同埋6Lv果兩個圖點先可以遇到銀火龍？
係咪只要打多幾隻怪銀火就會出黎
定隨機出

花小小時間睇左佢
應該可以解答晒你嘅問題

唔明再問

唔該巴打

雷狼龍活動有無機會出到大細金

金獅係唔納入大細金個盃裡面, 可以打少隻

應該有 但我建議你打到出特殊鬥技場
用sl大法打

不過都會打埋佢 強迫症

下星期就出新地帶，建議唔好搞聚魔地帶住，等出埋更新先郁都未遲

隨機架
refresh多幾次

又沉

係架啦

超人棄

有無人要一齊刷大細金啊

邊到可以睇到 有新地帶出？

官網
聚魔入邊出埋冰原個圖
仲有雷狼亞種

半個月半個po都未到

？

正常發揮

啱先進度去到聚肝之地

其實有無話最安全又有輸出既係咩武器

由弓轉去玩雙刀 打到古龍
唔識用近攻打係咁比怪打中
之後退雙刀素材又淨係退得一格

成功自己單打過左mr200任, 太刀撚...打左25分鐘. 最近改玩充能斧. 整左set, 達人藝, 看破lv7, 超心lv3, 弱特lv3, 體力lv3, 防性lv5, 擋強化, 集中lv3, 砲術lv3, 增彈, 同守勢lv2. 咁整啱唔啱？？

徹甲 同 有盾散彈 但玩落好悶

你呢個情況 建議你唔係咁打龍住
睇下龍嘅動作 覺得佢出完招安全
先上去打一兩刀 之後再等機會

正常

雙刀打炎王同屍套都好撚好用喎

召喚海綿小妹

如果想玩近戰，都可以用拔刀大劍
一刀斬完就走

係唔係將會出黑龍呢？

大劍，主線未到冰呪龍應該用咩裝？

守勢唔上埋3?
防性要3就ok
紅盾自動+1
GP又+1

有冇巴打可以帶我打 岩岩先買Iceborne

有無人刷珠
No tk ser

上唔到,可能要換下護石. 我直用護石上防性5.

守勢珠都係公廁黎嘅,
我自己果套達人藝:
看破7
攻擊4
體力3
超心3
守勢3
集中3
砲術3
弱特2
防性1
增彈
防強 / 挑戰者

基本會心 65%
弱點+傷 30%
solo保持住傷同打弱點唔難,
即係已經 95% 會心,
發動埋力之解放就 105%

玩屬性瓶係咪都食炮術？主要玩斧強

你po埋code先得架

屬性唔食炮術，玩斧強可以出真屬會

搵隻普通黑雞細金
搵咗三日都冇

有冇巴打幫手升聚魔, 想升個荒地7拎飾同刷吉

新手想一齊打聚魔 有無人一齊

啱啱打爆機 整緊g位裝

巴打join tgt?

4btn TLua eXkW

等等我 打緊黑狼鳥

巴打 啱啱入左

你想打d咩？ 等你

一齊打下 升下lv啦

長槍 我打到天地都用長槍solo上去
仲要icebrone前未練過長槍

打完啦我 睇你

你升咩區？ 我諗住升瘴氣
用下game入面打字傾

有興趣 但我而家要合咩武器同裝？
岩岩打完冥燈龍
上網搵 啲武器名都唔知咩黎

打聚魔放Lv1地質學呀 好有用
執掉落物大部分可以執2次
打聚魔都係為呢d掉落物

各位巴打會唔會整小隊
刷大細金

一直都有個小隊 不過唔係專刷大細金
宜家大部分人都棄左驚 都冇乜人on

小隊得返兩個位 想入就聽日加你

好啊 我想拿拿聲刷完轉game
玩mhw 搞到一堆game未玩
巴打點聯絡你

想入

Hdd 入唔入得

其實守勢重唔重要，我見有 buff 時間又短，又唔係下下 GP 後都有

定係我唔識用

屬性瓶唔食炮術,
主玩斧強的話我會用炎王 3件 + 冰呪 2件,
如果武器有 2個珠位, 而又有 3粒集中+體力 / 集中+可以出齊
看破7
屬性6
體力3 / 守勢2,體力1
集中3
弱特3
防性1
增彈
防強 / 挑戰者
斧強斬味掉得太快, 真屬會我玩唔掂

solo 有用, GP果下幾乎都係守勢,
團戰就因為怪嘅注意力分散喺 4個人身上嘅關係,
GP機會少左, 守勢變得可有可無

好少 solo 打, 所以我通常守勢都換曬攻擊

打完 bio 任
訓左無睇
出左 horizon 同獄狼未

horizon 出左啦
獄狼要等12月5個 update

黑色個條龍係冥燈定係黑龍?

估計係成年版冥燈嘅人佔大多數,

技能要拔刀術，超會心，攻擊（再有位咪睇下有咩技啱用）
你如果有買DLC咪整礦石大劍，冇買DLC可以整屍套把大劍

冇SSD唔敢入no tk打

其實度度都咁靜 冇人玩

呢排太多game玩喇,
我 P5R 買左都未開過
而家等緊下星期4個 update, 希望有晒上位嘅外觀裝啦

無計, 依家少人玩左

我自己就防性1, 強防唔洗, 堆高d挑戰者

唉 成日搵救難都無人
克制吸血呢個目標好似遙遙無期

66ND hRwW BtTF
有冇ssd都冇所謂

入左

未收工，希望今晚個集會仲係到

人棄屠龍遊戲係咁

仲未有痛擊體力珠
用弓入人救難成日貓

救難就冇乜所謂啦

應該冇左了

岩岩先返到屋企

你到上得黎呢到
直接係到問 揾人咪得

有無人有歷戰骨槌龍

3QGi WBcb kAva

客制強化屬性異常會唔會易暈啲？用徹甲

唔係

新手
點解粒熔山龍寶珠咁難出 TOTAL打咗十幾場 一粒都冇

讀你心

打到我懷疑究竟會唔會出

黑狼長槍客製咩好？

吸血會心
但有其他更好嘅選擇喎

黑狼槍啱啱入聚魔都可以用下，但碎龍槍完全貼皮加完全客製應該更佳（同更易整）

對腳嘅淫賤程度有無可能超越黑狼鳥腳呢?

例如？我咩槍都整
一般都係吸血會心最正路？

有無巴打可以幫忙做大團長whatsapp sticker

而家合緊礦石大劍啦 唔該哂 巴打！
咁防裝有無話要啲咩？ 岩岩打完冥燈龍

最緊要都係齊拔刀術同超心，上位幾件裝都有拔刀你自己睇下想整邊件
如果諗唔到可以試下用配裝器，自己set有咩珠同想要咩技

同埋打DLC最好加埋體3

好撚爽 一野斬落去

有冇人可以幫手過主線呀

非常感謝你, 但依個係TG sticker?
可以做埋whatsapp sticker嗎?

好高質

我用ISO, 唔識點將sticker由TG轉去whatsapp, 請指敎...

有人打聚魔？

打到邊？

今晚有冇集會所？

岩岩去到第一次冰咒龍果到

pc版復刻爛輝 有冇人一齊打

我想，不過我有一排無玩，hr200左右

打左爛輝二十次有多都無火太刀真係

Pc既話等出iceborne算

夜少少可以幫手

之前三太子唔係話見人抽爛輝武器抽得咁辛苦，話會遲d有更新嗎

無咗斷線大法係痛苦嘅

pc新手想問刷珠最快係咪打窮賊嗰個任務 同埋係執20幾粒等隻嘢一換區就中止任務定係捕獲埋比較好d

海綿小妹快啲上999

中止啦，火魚先捉

4YKB ZYan 3WPX

想問下 有冇人 ps4 mon hun 試過 一直 無法參加任務？
前2日 仲入到人地場，但呢2日 唔知咩事入唔到

日日連人都無
自己一個刷豬好頺

打左成晚聚魔都見唔到黑轟

新手想問下code:red個任務點開
見官網話29號有得開，但特別任務見唔到有

活動

新手想問下 上位 玩太刀整咩裝好

是但打到上M位先
你宜家整完到m位都係變垃圾

差鬥技大會50場先拎到world白金
打邊個任會易刷d

都係睇你最熟用咩武器去打, 得閒去打兩場咁, 好快就去打完個50場

4hmb hWnx JGtC

冇架喇，刷唔出架喇

好快有新龍打, 忍一下啦

自問都唔係白金向hunter 仲有咩可以玩下 日日上去係到9刷珠

其實白金唔難, 最難都係大細金地獄, 唔想打龍咪做下佢D影相, 捉下迷之生物囉

2個痴線佬開埋分身黎玩

新手岩岩買入到game都唔知點玩
依家好似仲係教學階段 打左兩個任都唔知做緊咩

有冇人知炎紀龍呢隻仆街撚屌龍點打
我用大劍多
係聚魔之地打親呢條撚樣次次都死好撚多次
有時半條血會唔知點解冇啦啦死左
仲有佢技大招我到依家都唔知點可以唔扣血
呢隻野係咪成隻game最難打

打歷戰3危險 金火 煌恐 之類古龍可以 solo 0死
但唯獨呢隻炎紀，打普通版都冇可能0死過

佢出大 飛撲三次啦

唔知你貓個個情況係點

著耐熱衣 多d留意下地下d藍火
執 爆裂結晶 或者 飛散核桃 cut大招用
大招冇野擋到 得飛撲 回家玉 食藥硬碰

你有冇打過world個時隻歷戰王炎妃？

有無巴打一齊刷大細金啊

最重要識飛翔爪上頭屈撞牆

飛撲第一下起身有時會有風壓郁唔到
好多時最後一下爆完食風壓
條血成條變紅色咁濟
佢衝埋黎衝一下就貓車

我都冇諗過可以用核桃斷技添
照你咁講歷戰王炎紀應該仲恐怖

討伐屍套龍點解發唔到救難信號嘅？

理論上M位怪難過上位怪

係咪第一次打 睇咗片未

PC係咪用手制玩好D
買邊隻好

但事實係歷戰王難打過G位

M位如果再出王級 一定好刺激

睇左

希望今次更新隻雷狼亞種大劍咪再玩貼皮

我送完貨返嚟啦

依家咩小隊多人

熄game再開得返
原因不明

風壓5係你嘅好朋友

點樣變勁啲 玩大劍 成日比隻怪打中
而家打到水妖烏 成日一尻比佢噴死左

叫完硬直收唔切武飛撲唔到等死

呢隻公認糞怪唔關你事
冇咩必要都唔好打, 攞苦黎辛

台仔好似講過隻嘢發嬲一段時間後，
身上有白色閃粉，跟手遠離佢係安全地方用閃光引爆佢先再打。

鋼龍3件都得
佢除左大絕之外都冇咩野

垃圾藍火睇你好唔好彩踏中
只要佢一手爪開你去藍火, 你一起身佢就可以即刻吹風引火連9你

1，秘藥唔好慳
2，帶耐火衣裝+轉身衣裝or不動衣
3，用整備技能
衣裝一完就收左佢等reload，著住耐火扣血會慢好多，真係頂唔到就食秘藥

而家有星辰祭 鬥技大會個挑戰任
一個打蚊一個打奇面族 好易解得哂

有無人刷聚魔瘴氣

之前答完你又唔應
你個問題冇估錯的話 係貪刀呀

耳塞5 輕弩
歷戰王炎妃輕鬆打

新手唔識玩 主線好難過

Sorry呀 巴打
成日睇片 睇到上腦
以為自己好好打 唔好意思

睇片淨係學人個打法 走位
了解下條龍d動作

你揾大劍片睇最易學 幾時收刀
幾時先上去打
但唔係睇olay呢d痴線佬 學唔黎

睇ta rules冇著衣裝個d

上代無刷大細金 今代係咪要刷返上代啲怪先白金到 好似普通恐暴龍咁

佢分左兩版成就，你只要打齊舊龍大細金就會攞到world的白金舊龍大細金唔包暴龍哥同炎妃

打住G Gen等更新算啦

有冇巴打可以打hr 30既雙爆鱗龍打幾次都秒左我

thz

num？

我用 耐爆3 耐火3 火抗衣

iceborne冇大細金救濟任
唔知要幾耐先齊大細金

試下Juno Wong
打完發現原來自己唔識玩mon hun

可能未出姐, 遲下可能會有

要大金就出細金
讀心game

耐暑珠可以幫到你

邊到睇

3TCP NNGZ CCJU

入唔到，你係pc版？

打到主線泥魚龍就卡關
佢入地再轉出黎一野秒
依家要搞返D裝先打到?

ps4，我重開先

咁好明顯係裝備防禦力唔夠，要轉裝or升級你set裝，泥魚龍係一級危險度怪黎（三級最難打）

點轉裝
跟佢指示玩都唔知做緊咩 特別D道具圖個個差唔多樣

4aRC AhuJ B4L2

打其他小怪，大怪都可以攞到佢地d材粒就可以去做裝，一係去掘礦石，可以做set礦石裝

礦石裝係鐵礦石個套新手?
拎去強化?

唔該巴打！

可以試下強化

仲有無咩想打？

刷珠應該打咩？

一係開任叫救援，4個人打都比較易過

想刷珠要打調查任的紫色任，個d先會出珠仔

開左個捕獲飛雷龍

唔該巴打，得閑再玩！

終於出挑戰4級

youtube見人收刀收咁快 裝效果黎?

sor，要出去食lunch

如果大劍的話，你按X剝完按收刀係會比平常快d，但你話其他武器我唔太清楚，但係有技叫收刀術的，但正常d拍片人士都唔會用，因為拍得片九成都係要快殺，會全力加攻擊力去打

話時話，巴打你個套咩裝，咁高攻既

我係M位裝黎，已經係iceborne裝備黎+強化到頂了

如果你有買iceborne，佢應該送左set新手裝比你，聽講set裝可以比你在下位同上位用，防禦力都好高下

天地龍全套都得，
加耐火3，整備3，
著耐火衣，滑空衣幾乎全程有衣裝效果

未買，揾緊個靚價入

套新手裝幾時可以換

頭po冇派寵template

咦 錯po

派隻7分juno wong俾你

買左iceborne就即有，去搵貓管家問佢攞就有

juno wong都唔係特別難打
solo唔太貪刀都冇事
打得多都估到下幾時出新技

但多人 如果有一個隊友企得遠 咁就好煩
追怪多左 少左時間打 爆唔到刺

主線解到捕獲溶山龍 唔夠D大怪打
我扑一野先扣10幾
開救命搵人入 人地打到5000血點玩

捕獲熔山龍

我砌好隊了

64/63？

佢個PC活動點參加

63
64借住隊黎玩先

8點打 未返到屋企

rdy

7分訓練者 與 打字連豬雞魚熊都唔識訓練者展開第二次決戰

點解鍊金阿婆鍊唔到聚魔歷戰金銀火既鱗？

ok 打一場食飯
但點開

Y 連線對戰 +掣打pw
pw 7347

個陣打juno wong好有成功感
由打唔贏到8分鍾打贏

cls 色違蔥油餅

巨大化應該留俾油雞 心急咗

隻黃色臭G好痛

你食完飯再戰

真係好有成功感 我打18分鐘

我ok

9267

呢到上唔到6分會笑鳩你

油雞1打3

順風太煩

last

今晚集會所

4j2D PcN6 FFiX

我以為你又玩臭G 拎咗隻恥鬼

下次試下臭G對恥鬼

我要諗下點打順風同空間隊

終於打到個雞字

想問各位巴打，我打金火調查任隻金火飛返入去之後，就點都引唔返岀嚟係發生咩事？
佢仲要一開波，射2槍就飛返入去

金銀火係唔會轉區

好似係要你曾經有過, 佢先可以用野換, 你無打過出黎佢唔會有得比你換
好似係, 除非唔係

金火有bug可以引到佢出去出面打, 仲要全程叫任你打, 但如果你打唔夠一定傷害金火會返入去
但我無用過依個方法打, 同唔知C社fix左未

新手啱啱買game 留名

你終於上水

Ching認錯人我新手

就係出過都鍊唔到

歷戰危險度3冇得鍊

有無著隱身衣裝引？
另外佢一飛走就無得再引 要堅打

謎底終於解開，謝謝

唔夠輸出會飛走 我用散3無問題
走咗嘅話等隱身衣回咗再引都可以

12月5 會唔會出隻新古龍

我係試過射2槍，真係2槍。佢就飛返去之後點引都唔岀返嚟。

我上次同frd2個打我fail咗 佢着隱身再引都得

有無巴打玩 pc 版?

魚佬係將會取代最強武器嘅人，點會認錯

魚佬！魚佬！

入game果陣 出左任務預告la
失去咩幽線

應該冥燈大個仔

每日叫春
有無巴打一齊刷大細金

由一開始成日貓
到而家學識觀察下隻怪
得閒過去用大劍打佢幾百傷 真係好爽
雖然要係咁飲血水 保持唔死

你用拔刀大劍其實好安全
覺得安全先去斬一刀，正常好難貓
DLC成日飲水正常，啲怪高攻好多

想刷硫斬大細金
但未返到屋企

今晚集會所
#L2b cbAF 4kfR

我都缺硫斬大
仲差12隻

我tg:
有興趣巴打add me

冇上水好耐
係咪拆哂啲寺了？

見75折，想買download code回巢，而家仲多唔多人玩？
(前排發夢發到冇心機打機)

我都無上兩日
可能有一個半個掛

我就係個一個

星期五咪有人囉

notk 上面有曲

巴打開咗間房

今日未打得住
巴打介唔介意留個contact，聽晚一齊刷

你聽日係到留言
我好多時9點半到都會打

話唔定係獄狼任名

唔係嗎

拔刀大劍 中弱點應該扣幾多？
平時都係百幾一下，用真儲個套又係差唔多
係咪都係加超心，拔刀個的 著冰咒四件有冇錯？
有冇裝黎抄下

近排無人咁 想搵3星危險度都搵成幾分鐘

咁我差唔多時間返嚟叫春

獄狼任務應該 獄 字輩嘅,
冥燈嘅素材, 幽爪, 幽鱗, 幽玉,
幽線個任務應該係佢掛

聽日官方會公佈詳情 後日就有得屠

軟化肉質同儲三段力，我好似八百幾
真儲應該高好多喎，我最少打千幾
你講真儲定拔刀
真儲唔洗用冰咒，推高會心、超心同加攻
我用滅盡大劍唔洗推匠

最強拔刀大劍係金獅，想多啲保命技就Juno 會好啲，真儲就硫斬最強，但綁死達人藝同匠5，Juno 就可以自由配裝

其實juno把劍 最後個把 係咪好後期先有？
我用滅鬼兇器 打到 第一次見冰個隻古龍啲素材都仲係？？？

要mr100先有

聽人講話有把唔知乜 噴射大劍幾勁
我有無需要換？啲朋友玩多我好多都未mr100

你用天地龍個把就得，天地龍勁過噴射大劍，天地龍夠你前期玩拔刀同真儲，而啲客製素材要mr100仲要打到相關聚魔lv7先有

係咪無哂人玩 全球計

咁我點玩聚魔

等更新回巢

自己打

屌 打撚左159隻上位屍套
終於白金到本篇

我琴日見聚魔都多人 好多 7 7 7

我想打鋼龍

其實係後日定大後日更新
仲有入新人場任 係咪初進階都得

有無新手依家一齊玩下

5/12 有更新

想打咩

搵隻恐暴龍大金搵撚咗4, 5日都搵唔到

趁black fri買左回巢

眾魔 暝波點出

我都係新手 啱啱打到痺毒龍

珊瑚升到Lv6

後日既update係咪會修地質學個bug?

召喚xbra

聚魔執兩次嗰個？
嚴格黎講唔係bug，地質學lv1係話執骨可以增加一次，聚魔掉落物係包含骨嘅素材，所以執兩次其實唔算唔合理

有冇新既小隊可以JOIN?

打咩都得 係單純想搵人一齊玩

無得執2次
大靈石就有排刷

有得執兩次 咪一樣有排刷

聽日幾點有diary

啱啱打完冰牙龍

召喚刷珠團友 -3
只刷危3 4紫以上

4FeN 4ZkB 46BH

打黎打去都出廢珠

打左半日無粒好野

依加活動隻黑轟易唔易出大細金發覺無調查任

我新手，想問重弓點樣升會心率 我買裝強化果到 得一件有，仲要係最底

全部武器都一樣
升會心得兩個方法
一係客製強化 (升到尾嘅武器就有)
一係零件強化 即係貼皮(唔係每把武器都得)

我想問係咪打耐啲就多啲武器升（由原本果把升上去）， 定全部要自己打料合？
Btw 唔該你先

完? 入唔到去

無人入 走左了
係到齊4個人先再開

咩打耐d就多d武器升？ 唔明你講咩

強化武器就跟據你主線進度而解鎖

另外有d武器可以直接生產
有d就要慢慢升上去

預我

客制強化果個表呢

即係客制強化升到最後果行之後再想upgrade 就要入石果啲？

開多次 等到11點半都無人就算數

4GKR T6QG ykPu

有3個人了

揸住一堆3/4金狂sl數腳步都冇中 癡線㗎

希望你唔會步我後塵

咩2c

Xbra

幾點講update呀

應該今晚

今晚幾點

以為我地係capcom員工？

見人提話係日本時間8點，姐係7點
本身7點都有capcom tv會提下mhw
詳細唔sure

情報唔係應該係hunter diary 咩

新手留名

係developers diary
不過同時間有capcom tv 咁解姐
但係睇返capcom tv好似淨係玩game冇情報

然後星期五又有新情報

如無意外今日講欲娘, 後日講新古龍

我係回鍋玩家
而家邊把太刀最勁？
有咩裝必砌？
有咩新龍打？

同問
打完主線就冇玩
岩岩玩翻打緊金獅子

+1 想知，啱啱先買冰原

片已出，追加歷戰滅盡

+1 我啱啱爆完聚魔 60mr
大家可以搵我一齊玩 我叫Sunn7

好多新衫著

最好用既太刀應該係金火/滅盡
砌裝就睇你想點玩
玩太刀好多人都係用達人藝 即係G位炎王3件
新龍就上官網睇都有啦

無講新龍 屌

係咪代表滅盡武器有得升? R13?

今晚7點仲有直播

我諗得聚魔料

唔會啦，應該係好似之前聚魔歷戰金獅咁，d料係for你第三次客制

聚魔有得搵Aibo降Lv
一早要啦

升rare都可以用到聚魔料

(發緊夢)

點解欲娘好似冇左佢個招牌浮游炮既, 好驚wo

聽日又有新任？

依家有冇刷珠團？回歸了

慾狼龍

仲要等幾耐先有冰原外觀

你又真係走去答

下 個更新冇提新古龍wor
聽日出既 失去的幽咩線 就係獄狼？
唔係掛

[img]
[/img]

後日仲有追加情報

\game of the year/

aibo著裙褂變左靚女

Safi’Jiiva

突然覺得iceborne好抵買

有冇咁多野更新呀

但凡體驗過bandai namco嘅人都會覺得capcom簡直係業界良心

屌岩岩想share
新冥燈

今次良心發現咋

仲記得岩岩出dlc trailer
D人話得2條re skin龍收我3舊水？

不嬲C社都好睇重MH
Psp時代已經有得插線down新任務打
只係而家資訊科技發達先做得咁盛大

強勁既摩擦力

cls好多新野wo

呢個武器係堅料定係 MOD?
同現有嘅設計好大分別喎,
capom 良心發現?

不嬲都會出呢d搞笑裝備

你當初有冇咁諗先

本身我都唔預有好多新野..依家跌哂眼鏡

呢件係地平線合作裝備咋,
可以 google下個名

廁所泵長槍

冥燈叫 Xeno'jiiva

唔係指住個件..你睇下上面有套裝叫Safi’Jiiva

柒左,
原來對上幾行果套,
咁睇黎真係成年體冥燈

而stygian zin 姐係肉郎濃

睇完個timeline係咪代表m位冥燈要1月先出
另外好想要m位爛西

官方兩周年投票回歸:臨界碎 激昂金獅 風牙 綠迅 霞

爛西就算啦
唔想再打

唔係掛...
爛西武器又有排刷?

今夜7點 官方youtube live

爛西！可唔可以不了

我想要天彗龍呀

我反而想打爛西,
改下個玩法,
可以打得死, 一劑過拎到獎勵,
獎勵係素材強化現有武器,
咁應該好好多

斷估新龍會係今個月出..下一水好有機會係黑龍了

爛西個系統整左係度..我估獎勵方法不變啦..
但再出應該會係打死

capcom tv唔會講新野架喇
頂多黎個試玩獄娘

好耐都冇試過個po咁多留言

去左玩高達 番黎一睇多左咁多衫

依家單刷主線好吃力，有冇咩方法可以upgrade下 玩巨弓

修正大型魔物倒下時，就算並未產生攻擊判定，太刀的看破斬與居合拔刀斬、迴避衣裝依然能夠成功迴避的問題。

今晚記得清金火調查任

原來呢個bug黎？

點解？

會fix佢唔打淨係叫個bug

正正常常打算啦

冇攻擊判定又點可以觸發看破同衣裝呢

我仲以為特登做到咁真
回避咁大隻野倒下

如果做到咁
隻野係地下典個時都有攻擊判定就好難打

應該得冰呪 炎王？
唔知屍套算唔算

修正Master Rank的炎妃龍有時不會使用「地獄耀斑」的問題。
招技名幾型啵

招名最中二都係破棘滅盡旋·天

呢招姐係咩

講緊新招掛
因為聚魔炎妃係唔會用新招, 應該係講緊呢樣

我而家主線打到 流斬龍個到
玩大劍 本身用緊滅鬼兇器 見噴射大劍大力小小
就用左噴射大劍 但佢好似要屬性解放
上網睇要珠 （我無） / 防具
但夾硬整個level3 屬性解放出黎 會唔會仲細力過以前？

上面有巴打叫我用天地龍
但原天地龍係主線最後
我想整把武器比自己用住先

普通礦石大劍已經好夠用到你打尾王, 易整性能好

堆會心/攻擊之類果d攻擊技好過屬解

其實屬解有咩用？

Mh真係好好玩 用大劍一尻打到隻龍癲下癲下

噴射大劍變左有火屬，括號入面個屬性被屬性解放激發

入滅蓮華劫珠砲

想試下整多啲野玩下
近排有啲想試下玩斬擊斧 好似好勁

係咪都係克屬 打大力啲only?

見啲人把刀無啦啦變藍色 好型 又係咩黎

倒下個下有得見切同迴衣我真係以為設定黎
起碼件事好make sense

以大石砸死蟹呢個概念睇其實真係make sense

製作人都知太刀狗tk得罪人多
突登整個謝罪動作
@sunn7 @xbra @沙包

?
收皮喇

要不是有太刀狗
mh早就執柒了

使出雙劍的迴旋撈斬時，調整為不會掉落投射器彈藥，但更容易留下傷口。

其實有入去望下 比華狗搞到無心情無討論姐
前日美斯拎金球都有入去打飛機

唔係fix左啦咩

睇下頭po張圖先啦

幾時有更新

爛西岩哂你
出多個爛西武器圖鑑
俾你慢慢刷哂佢

邊度有講6號又有情報

正常黎講大劍記片就唔洗理屬性剋唔剋啦，無屬性攻擊力高為先，弓/雙刀裝先諗屬性

刀變藍色咪冰咒龍4件套效果，同拔刀術「技」有相性，即係拔刀攻擊加成

求冰牙龍調查任
刷極都冇大金

個bug係點

係囉，唔係一向都得㗎咩
倒地個吓見切可以叮一聲

有冇刷珠

炎王頭 手 腰
黑轟身
黑狼鳥腳

金獅子頭
炎王身手腰
黑狼鳥腳

因為弱特nerf咗，要盡推高會心
炎王三件唔洗磨刀

但個任聽日出
究竟聽日有冇得打新冥燈

其實風漂同慘爪裝真係好靚
終於有機會用
好感人

又要等8點？

blg

最Q憎任何抽獎元素既野

新髮型好正

冇人

搵人刷珠

大細金武器

有冇可能咩都唔講 聽日照出明燈

咪有2個人囉

你走，我唔想搞大件事

#zzr JJck rLKD
我宜家打到雷顎

爛西真係唔好啦
又劈唔死佢 又大抽獎 分分鐘白打

但失去的幽咩線講明聽日出
但今日隻字冇提
似唔係la

隻驚寫聽日有xx幽線（等）特別任務
可能唔只一個任

Capcom最叻吊人引
可能下個月2週年先出

其實幽世好似係指死後嘅世界，話唔定真係獄狼龍任

新衫好靚

啱啱入驚 仲以為今日出新任務

幽世線特別任務嚟

慾郎個特別任叫倖存者同防火道計劃

Safi'Jiiva>>Xeno'Jiiva
真Mhwi嘅Final boss

呢兩個係Horizon合作任囉